Ze zat op haar kaptafel, en keek ons ​​meteen aan.
Oh!
zei ze tegen Joe.
"Jij bent de echtgenoot van de zus van deze jongen?"
Ik had me nauwelijks kunnen indenken dat lieve oude Joe er zo uitzag als hijzelf of dus als een buitengewone vogel; staan ​​zoals hij sprakeloos deed, met de zijne plukje veren gegolfd en zijn mond open alsof hij een worm wou.
